[電訊sales入]3台快完約 求sales推介抵用plan

冇記錯2月到期 用開個plan係以前出機好貴 想轉番用平d既plan 求推介

請留聯絡方法

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie